午餐：08112017（弘B小小小可愛）

炒到一堆狗糧咁 辣殺

好似唔錯呀弘b 我都食緊lunch

吉好妹 今日食咩呀

食米線

好味呀 尋晚東張西望都有介紹
有老土怪patrick sir

好似好淡茂茂